【求答案】宜家有邊個官似返個正常人

好似個個都好L癈

秋官